# Как проект устроен

Через Angular выводятся сейчас книги. index.html
Нажимая на книгу переход на страницу книги.
Нажимая на кнопку "Еще несколько" - показываются следующие 4ре книги. После показа всех книг скрывается кнопка.
Через Angular работает поиск на главной странице index.html
Футер прижат к низу. 
На странице товара выводятся поля из базы данных.
По кнопке "Купить за жалкие" - переходим на страницу для оформления заказа(с формой не успела разобраться)

На FTP ссылка на проект http://university.netology.ru/user_data/vashchuk/diplom/index.html 

# Ход работы

Подключила node. Подключила jQweery и sass через консоль . Так же подключила bootstrap.
Angular подключила просто через ссылку.
Сверстала главную страницу, потом сделала контакты. 
Прикрепила поиск через ангулар. 
Пыталась сделать drag-and-droop как объясняли на лекции но ничего не происходит(( не работает. Прошу посмотреть что я не так делаю((
Прикрепила и сверстала страницу книги. Анимация не сделана.
Сделала мобильную версию. (единственное не разобралась как сделать чтобы css красивый из sass складывался((( вообще пока очень обидно, в sass все старалась соблюдать в итоге получилось не правильно в css)